［留力踢季軍戰］蒙特雷 對 利物浦 2

啱醒 ，無出vvd,出軒？

輸左就搞笑

隊面個個都咁重腳頭

Lm

依隊野係墨超近兩年都威水，老虎同阿美利加都唔夠佢地踢 一定有英超水平

其實佢應該要識打
如果唔係剩係打到一個位真係無運行
如果就佢打右翼 到時就沙拿力子兩個錯位

廢中以為出硬線

原本廢中用心良苦，留力打季軍戰

病左

廢到無眼睇

我軒鎮守大局

三個中場兩個廢嘅點踢？

仲要有球皇美沙

笑撚死
平時高美斯一鳩比vvd
啱啱同廢軒互傳 比軒屌

lalala 好雞肋

碌完地未

下下都巴菜式訓地

直接啲啦 冇撚用

thank you la

對面個20號影親都喺地下

alisson單人後防

ox同力子 完全無影

salah
so slow

軒D防守

雞肋起碼棄之可惜
今場好似打少個中場咁

鳩美斯

屌沙拿

水貨

對面個20號

高美斯又甩

對面嘅防守技巧係下下落鏟

fucking hell what is this

未到關鍵時刻力子唔會出現

作為防中 佢完全無轉守為攻嘅能力

Jelly呢場又係狂跑

返來英超

等比李城教訓

屌你件件都影帝咁款

呀歐洲冠軍比班墨西哥佬撚到

雞肋咁俾面

但暫時都鏟到

快啲出球王美沙處決我地啦王

軒式防守

對面鏟得好準

怕佢俾人換走

屌ox近排廢返

鏟唔中波變左鏟人就仆街

9美c 差d 出事

仆街 原來ox有出？

換文尼入來 爆佢

剷唔到波剷中腳都贏

開始理解點解高普少出沙短

出左事啦

原來老母同邊爐咁重要
珍惜佔中三子

la好撚廢

沙基利成個查理阿當咁

ox同啦 2個

啦式橫傳仲衰過軒巨

屌下下長波
個中場呢

佢地d心態就係搏你一定要縮

la子要甩幾多次

寧願睇宗師都唔想見到la

成場淨係見到軒隊同高美斯互傳

屌 又差d輸

哇屌救心

見你地講 我先再望下個正選陣容

軒

中場打基達only

AB

上年皇馬打世冠好似好易咁

又係ab救世

ab今場忙到

la子真係要換血了

半神秘力量

ox垃撚圾

跟本冇人頂到文尼

神軒廢物黎

要不是ali

張加啦真係廢到

琴日青年軍啲傳波仲好過佢哋

Minamino

雲迪克既重要性

依隊利仲垃圾過對av果隊u23

軒慢到

短同沙拿有d 小組織

軒失撚晒位

呢對中堅組合廢撚過車同阿最差嗰兩對中堅
痴線

點解我地打邊隊都好似打到55波咁

做後備奇兵ok
正選孭飛就不了

屌你ox

力子

可以正式改名叫vvd朋友隊

俾人破咗幾多次越位

打中堅打到咁 笑撚左

平時都係咁踢

食撚曬塵

三件中場仲廢過佔中三子

神軒撚識打中堅咩 替工黎架咋屌

因為一個根本唔係中堅
啲位置同意識都唔夾

睇軒防守真係藝術黎

vvd一傷10連敗不是夢

悲劇派？

Lalala

沙拿咁勁

想問下和左係咪直接12m

邊個會估到四中堅傷三個

沙拿搞乜

La子 真係完全唔掂

Vvd同埋高美斯是但一個傷
大家就可以係英超睇中堅軒

AB型到

明知對面咁
踢得直接d啦沙拿

要不是AB
一早輸左

抽象派？

VVD病姐

點解軒狗同鳩美斯次次係人地前面
但人地又冇越位

中槍

剩係打右翼真係好大問題
力子都要打到三個位先有運行

AB個頭咁快又塌返落黎

lag機

沙拿躝啦

如果唔係點解要買Mina

下半場出taa
米拿打左閘
robertson打中
推番神軒上去算啦
換走lalala

仲想cup多下

身位撞一撞就跌

踢到基達水貨都沉返

頂住半場唔好輸先再講

人地下下鏟仲死帶

又幾好睇

屌你張冇腳好波

2日失2個盃

Ox

ox

懷念盧盧了回家吧

利記俾對面撚到。。

張伯倫冇腳好波

張伯倫 lala

屌ox又開始膠

果邊慣左係咪都鏟結果養成埋d人係咪都跌左先

屌 基達

good pass wor

屌基達咁撚慢嘅

出宗師啦屌 ox la 好垃圾

啦養生到，慢跑現位要波

基達都膠

萬人齊心屌ox開始有效果了

Keita啲入涉唔錯

差少少

呢隊波係歐洲冠軍
真係笑死人

係lor

基達嘥料

對住墨仔都唔夠踢

屌你老母 ox同lala企係到睇戲？

神軒失撚曬位

嘩，基達走位好好

唔關佢事啦

頂半場出返交屁taa啦

成大半隊都唔知踢緊乜撚野

la平時唔洗出都唔願跑咁 屌

Lalala走啦

雞達d後上插入

第一次見la

屌力子好廢 今日

睇多半年

力子又打邊 廢左一半

力子做乜鳩

屌力子 踢左前又過唔到人

呢幾場睇得返以前係紅牛d走位

奧力子

好耐無見過奧一招了
救世未

屌瞓唔瞓好

點解唔出文尼

咁就半場

奧歷治
ox
拉拉拉

三大戰犯

另加軒神

力子要後備入替，先有佢個效果發動

ox要留 力子啦可以中場收皮啦唔該

睇埋啦

我瞓

咁既人腳合格啦 幾多彈彈波睇

廢沙短呢

出文尼啦屌

基達真係段段有

力子犯規王

力子呢D路數我都睇得穿

吓

廢到

前面幾個做咩成日做多左 力子一下ban入去禁區仲好啦

發動唔到幸運童子

好撚廢呀大佬 咩波黎架

呢場我真係屌軒唔落
睇得出佢完全踢唔撚掂中堅
我估有得揀佢會寧願踢右閘

沙短望住水貨俾幾個夾都唔現位

熟悉的利

origi

睇左啲咩？

想問vvd呢場係咪休息 後備都冇？

應該成隊輕敵左

以為對面垃圾隊

躝啦

La 子+ 肥沙真係見晒底

全隊波剩係得AB好D
米拿, robertson, 水貨 叫正常

其餘

訓得著咩？

La 力兩個廢到
唔係AB好野
輸到456

軒已經唔記得左對上一次踢中堅係幾時

全場暫時得基達神龍同沙拿係叫到做到野

啲人要求一個中場做替工要打到vvd咁

沙基利d workrate真係

米拿中堅啦屌

shaq係咪唔識踢左邊

沙短成日走入中間做乜柒

你當基達死架？

冇正選真係合理 上場又係 唔知踢緊咩

一定啦
平時係右邊都要經常跑上跑落幫攻幫守
衣家係好限制佢

後防 定中場 恐佈D

踢到咁撚樣 贏到呢場都一定贏唔到法林明高
廢閪到

半場去做個ryan kent sbc

好撚靚仔呀屌

軒下場會唔會唔記得點踢中場

你邊位阿

利市影定咩

以為係kelleher

5*wf

力子個種廢係睇小隊友 想撚9人但係又冇腳法

傻鳩咁lalala

勁到仆街

沙短唔係左邊出現
Robbo都進退失據
到後段佢直程唔敢壓上

定喇 下半埸456隊墨超野喇 贏硬
TAA 文尼 明奴都未出

訓先 真係半夜閪波

真人邊有咁勁

taa打返右閘
米拿中堅
軒打返防中

ox la 短呢3個累事

成日唔知去咗邊
要力子長期幫佢拉邊

Lalala+沙短+奧力治廢到....

死球有

似我

拉子打防中位完全唔掂廢中死硬頸

佢係完全唔知自己打緊中堅
越位任破 人又唔跟 痴線
如果一個唔好彩 vvd真傷
要軒聯賽打中堅就含得 任人中出

Btw曼城費奴呢啲先係叫合格替工

換文尼廢奴啦睇到燥

咁多位加油

聽朝要早起

最撚叻咪球球波都出招左腳控去右腳
然係就沒然係了

短兒只可以做後備殺手 不能做正選 有冇ching唔同意

唔想再見到啦啦啦揮手區

張伯倫又係hea撚到

假利

今時今刻嘅la子根本打咩位都係唔掂

有無link

其實綿龍打防中會唔會仲好

cctvb 85

真係唔掂
出親黎都打少個

[url][/url]

師兄幾搞笑

啦，張，短，力，糟

新.利記五子

仲有6個月姐contract 算啦

但佢又有道理

決賽會出返班正選啦

出ox lalala shaq origi4個唔係正選嘅一齊出
成隊都唔夾
中堅又要軒替補
右閘要用米拿
踢得閪真係正常

入到先算啦

你ff

scream卡咩大佬

笑撚左

你要個右中場打左中堅
打成咁怪得邊個
你估佢想咁嘅咩

出文尼算啦屌 力子番番中間 LA子/矮自己簡邊個離場

我就係想講呢個意思

笑話黎？

佢仲差過沙短

反軒反上腦

懦夫打咗廿年中堅都仲俾人屌緊 軒隊今日先第一次打 預咗會失位架啦下話

老母傷、米拿頂右閘、軒頂中堅
你地又唔想見到la子

點解咁少後備？

德甲球隊FC Cologne剛剛宣布，暫停與中國的合作，其中一位球隊董事指：「我們不能與極權和暴政同流合污！有很多事情比賺錢重要！」

張伯倫都叫有一腳靚傳，沙短真係0

山長水遠派啲咁既陣出黎。不如返去打維拉仲好啦

傷哂囉平時已經冇後備可以用 今日仲要傷病哂3個中堅

正常表現
希望班高層睇清楚個情況快手買後防替補

我當VVD前幾日踢完立即病 咁軒都係得幾日練中堅企位

人本身唔大問題
係啲人個個都走去做唔擅長既野

想睇jones

影哀歐洲

骨氣 睇下香港個D大財團 少個十萬都跪係到含撚埋撚

呢個歐洲冠軍隊長

有冇人睇上年皇馬係咪咁難踢架

歐洲笑片

睇下利記先啦

副隊長呢？

final 贏1球only

冇咗邊爐之後，成個中場完全唔掂！

啲人唔同哂位
以前練好個系統唔洗望都知隊友點去
今場啲波又慢又差就係因為啲人選唔同哂
點踢

出lalala同打少個無分別⋯⋯

有年比柴崎岳㩒住黎砌

初哥無人帶住好撚難踢嫁

佢地渡假心態咋？應該u23過黎打，起碼仲有鬥心

沙短右 水貨左

仲係要力子打邊

隔離係回朔到幾年前版本嘅鳩美斯

終於比牌

Gomez on9?

鳩美斯唔見得好過軒好多

Ab again

神龍

ab朋友隊

Ab

AB
MVP

Ab真係好撚勁

唉

今場比Ab練波？屌你老母任人射

個pabon幾勁

神龍好sharp

屌，帶哂啲主力黎爭隻杯由得啲幼幼係本土比人炒踢到咁

沙拿真係差到呢

ab忙撚到
沙短交得咁撚衰

唔怪得佢 要講既話其實係比得唔好

出mane 未ar

要不是ab

ab 真係勁到仆街

啦真係好撚廢

懷念老虎

La跑到就死咁

冇做過6號位應該要做既野

成隊都就死咁

佢真係行行企企咁...

夠沙短hea? 冇撚協防過咁

沙短咁比好正常喎
中間4個入緊禁區 沙短咪比沙拿落底傳中
係沙拿係咪都想入中路

屌你老母拉踢乜鳩

啦子

la求撚其到...

亂9咁斬

lalala呢下係射定俾

係成隊踢乜9

可以放棄la子未

啦做緊乜撚野呀屌你老母
無啦啦吊個波入去唔知做乜柒

la特別廢

換人啦屌

拉狗幾時躝

季尾

終於1c

咪浪費時間係la 度啦 我寧願練宗師

真

再唔入真係死得
後面守唔得幾多球

出個陣根本唔想贏
英超咁打比人屌兩個post

呢個陣容都幾撚鳩下 前中後都唔齊

出jones仲好

好明顯求其搵個位比la
所以先會話佐真啦
佢亂柒咁嚟

奧力子係咪想扭到入埋龍？

南野真係明顯頂啦子個位 好唔點

佐真啦高普講？

我屌，lalala驚波嘅

般尼茅妻留定位比la子未

屌基達

高普究竟想點

基達。。。

gayta

k8

啦踢到60 歲呀伯咁，啲橫傳仲短過我條j

紅埋下場又要睇軒

嚇撚死

K8過得靚 差少少

屌

小心呀屌咁樣foul

換走廢物拉未

唔想再睇軒中堅

基達

紅咗下場仲有咩中堅，66頂？

唔Foul就真係救心

出真核文尼未

廢張今場真係廢到痴線

換人未大老

焗foul

深夜西波

換人未

我睇到就瞓著

想點啊廢中。。。

軒 米中堅

今日最鳩一定係鳩普
逼害啲球員

cls gomez有冇咁撚廢呀

點睇都廢啦廢啲，啲企位唔知做乜

夠鐘睇疤

射成咁以為啦子又痾尿

唔foul 踢季軍戰

基達好勁
張仔又射張一招

屌唔係擺件咁嘅廢啦打防中，後防都未必守得咁辛苦

呢隊垃圾真係英超第一？

張伯倫撚撚撚

再廢d都得

力子都係冇腳好波

全場和 即射12碼?

同老虎一齊躝啦
買新中堅

換TAA出黎啦 米拿頂LALALA 個位

有預感返到去開始輸波

聖誕第一

成季鳩下鳩下咁贏
哥狗根本都嘔撚哂血

仲想慶祝

力子 沙短 鳩美斯 張 啦 踢少5個咁

lalala真係等賣 好撚廢 季初仲話乜野佐舒服

Lalala好撚廢呀

就沙基利調曬位
力子LW 沙拿ST

加時

兩日失兩盃

呀鳩美斯好心睇下人地頂走角球之後會做乜

屌，我睇緊啲咩

Jelly果邊成日穿左既？

撚撚撚好似成場都見唔到佢咁
張仔起碼都見到佢派下膠

咁撚多空位都反擊唔到

冇左VVD根本屈福特都屌打利

肯換人未

深夜西波 睇lalala踢波真係燥

力子唔協防

挨夜睇西波
輪換還換輪，都要踢到有form架
是撚但質d人落中場位咁踢條春咩

下下放比米拿跑真係痴線

咁姐係邊個好啲...

傑志都屌打啦

米拿算係咁 依個歲數咁跑
la子奧力子好似跑唔起咁

燥撚過睇港隊

上兩輪輪換都有個譜

老實講 邊個踢咩位都未睇得出

真核出場

屌你力子做乜鳩

虐老

文尼

又快又怪 帶波出界

交屁出黎絕殺啦

又快又怪推波出界

沙拿又冇得休息

文尼bb

力子今日

出埋綿龍啦

抖唔抖都係咁啦

沙短真係唔知踢乜鳩

mane

拉爾拉拿，奧力治 高美c 毒瘤

差d完

有冇巴打可以share link

差啲輸呀

琴晚果隊踢呢場可能仲好

植完髮冇曬靈氣

67好撚過力子同沙短打翼啦

頭先以為利已完

嘩 屌軒

沙拿

沙拿屙尿？

下？

軒式手術刀

個個都all尿波

屌比班幼幼出國踢波當旅行咪好

換多個換埋廢la啦

屌你唔以攻代守我都唔知可以點贏

遲早輸埋

個場好似好大好闊咁

防守角球換人

原來利無vvd就係咁

咁都頂唔到....

1-1完？

都冇分別啦 沙短唔會守

好撚廢我屌

力子推波 沙拿埋門
調轉個role得唔得阿

點解唔換走lalala

Vvd係電視睇緊激到噴血未

冇埋ab包仲驚喜

沙基利有排雪

唔怪得高普唔出佢，真係麻麻地

minamino 黎左短都應該賣得

Jones都唔係防中

肥沙今晚又要比廢中屌屎眼了

都岩

拉真係好撚廢

應該係現場

佢好廢

個7號係咪以前踢傷力子個賤種

其實老母隱形真係做好多野

換啦啦屌，打少個咁

蒙特雷個廿號癡撚線

無AB輸左幾粒啦

lalala散步防守！

米拿好慘

Taa 換la子啦屌

佢啲企位重疊哂 好撚冇用

保護到條防線

見到米拿都辛苦 33歲跑上跑落

真係有人問

我地要睇lalala仲辛苦

未黎就咁大期望
真心未必岩踢

肯出阿諾收走拉蘭拿未

La子走啦 比翻個位哈利仔

痴線 對面球球唔收飛過去
晉到級既話都要諗下點應對
巴西野都係咁踢

係咪有加時

力子咁冇狀態仲踢邊

725萬，賣波衫都賺返條數啦⋯⋯當多個後備

啦慢過街場d啊伯

有冇手足睇到好撚火滾

無ab護緊級啦

走未呀啦...

下半場先醒無追到post

taa 換啦 米拿防中仲有用

俾翻沙拿打邊啦屌

高普究竟諗咩架留力留到加時踢多30分鐘？

我覺得minamino會做明奴輪換

贏定輸都咪撚加時唔該

賺就實賺
驚唔岩踢 又唔再買人姐

廢中明顯唔係輪換派

算啦屌。。。

高普睇少咗對手係真

屌 LA子要防守冇防守 要進攻冇進攻

睇到好撚眼瞓

行運超人撻Q

米拿呢下靚到

幸運童子不再

力子又撻

和係咪要加時

奧子死左去啦

咁都撻

力子啲力量係咪帶唔到去中東

屌力子

屌呀換米拿

力子啲運係歐洲先有？

換米拿全場踢得最好果個

唔肯換la

力子：對手太廢唔入波了

上年是旦撻一球都無歐聯

係過唔到聖誕

明奴狀態差果時都要有個踢到佢個功能ge上場

德甲最差十一人個力子番咗黎

見到啦子同力子都好滾

睇皇馬算

運氣有地域限制
去到中東冇運

大家準備睇我軒12m未

咪虐老啦

風水型前峰只限歐洲有效

屌 對面真係又茅又好演技

咁都可以手球 鳩美

幸運童子失靈

話明風水 緊係同地理位置有關

屌啦肯走未呀

尻美斯垃圾到

力子又差啲表演-6足球

痴線佬

只限後備上陣

廢中撩人隻抽

個教練收皮啦

教練黃

兩個教練黃牌

米拿係咪屌origi

一人一張

係咪和都晉級

12m

真係晉級季軍賽

單淘嚟

笑話？

明明好眼瞓
笑返醒

no la 要12m

輸都晉

廢中咩事

季軍賽

正喎

直接12定加時12

晉級踢季軍戰

Ab個油頭無左

廢中

加

加時12

出咁多汗又飛黎飛去甩晒

茅撚到

你仲敢出黎
同我踢好少少

踢到咁撚樣 不如留返係英國
屌你老母啦啦啦 根本就係失蹤人口

幾舒服

呢隊波英超第一緊

ox下叫聲嚇咗嚇

呢隊利物浦踢到咁撚樣

如果要加時輪換就完全冇意義

最燥係見到鳩美斯 踢返中堅反而廢到咁

時間差唔多到啦

玻璃比人咁踢 真心驚斷

La子廢撚到 今個轉會窗賣走佢啦屌
一腳好波都冇 成場食撚左屎咁
佐真奴？傳波都傳唔撚好啦
第一個就要換撚走佢啦仆街

睇到嘔血

cls 對面想殺人咁款

Var有冇地域限制

力子今場唔掂要換啦

冷靜啲，睇下防中同中堅係咩人先

早幾年la子氣袋黎

Taa越黎越勁

換埋明奴啦 力子真係唔掂

文一招

人冇事得啦
我唔要世界冠軍啦

唔怪得高美欺

痴線文尼

兩個真核勁到

卡塔爾太熱？

真心寧願輸撚埋佢當買個教訓
好過負負碌碌咁贏帶埋呢種踢波心態返英國

氣袋？屌佢老母今場有閪跑過咩
連防中最基本攔截都冇
郁都冇郁過咁

現場好似好焗好熱咁

文尼一入攻擊力高幾多

點解拉子力子仲可以係度？？
真係情願輸都唔好加時

ox真係廢撚到

班友賭波公司買左幾多
踢到咁 fatfat了

文尼好撚勁

又唔怪得
佢已經係在場最有經驗嘅中堅

球王美沙

文尼weak foot仲勁過沙拿preferred foot

我都唔明 力子都算
la狗踢到不知所謂

同埋叫最可靠

美沙

劇本89俾人入2:1輸埋

meza

和波睇西甲算

佢地完季 球球都去曬
我地先季中仲要快車
球球都要收

張

球王美沙係咪要出場

F9

其實feel到沙拿都好攰

踢返中堅位 但係高波判斷又差 拎波又手球 唔知做咩

軒：唔得就死出場 咪撚係到磨

依加先換

垃圾ox

而家先急有乜用

Ox做乜鳩呀屌

今場過後 啦子正式改名叫屌啦

Ox..

而家換嚟打多30分鐘

條仆街連跑都跑先on 9

其實係咪高普嘅六號位都係咁
除咗法賓奴個個都會回後

對面d動作大到

沙短 力子 ox今場好差

五分鐘
做乜鳩

唔好加時啦 訓一陣仲要返工

錦龍個樣幾個月都未訓醒咁

OX D比波

唔係直接12？

咪又係要出三叉

墨西哥啲波都幾撚勁 呢隊野英超都可以打中遊

玩到個陣咁 高普要負全責

啦踢足全場

冇vvd入埋唔夠輸

有冇諗過只係利太廢先顯得佢地勁

On9 臨完場先上力 會唔會太老定

加咗一倍人工就諗住做戰術大師玩

出正選 一開始認真咪好 多9餘

一早出三叉整幾粒下半換走咪算

仲要玩撚埋加時
on9

唔輸得咩

廢到咁都可以踢全場。。

爭英超都夠
屌打英超聖誕冠軍

閪足全場
成場企係度都冇撚用
高普盲撚左？

可怕惜比佢續撚左肥約

買對家個左閘做robbo sub啦

咪臭係 一開頭認真入幾球跟住hea咪得
邊有人一開頭鳩陣

始終都係有陣柒味

暫時睇綿龍係有態既綿龍 好彩

對面瘋狂抽筋

得罪講句 仲可以換邊度踢防中

廢中佢真係盲架

邊個*

之前有幾次比廢中博到

速戰速決plz
係都要哂多30分鐘體力

真係睇到燥撚哂

對面有條友殺波殺咁準 屌

第一個啦子換vvd/taa咪得囉

比沙拿啲波永遠都比得唔靚 點樣拎

ox嘅波好撚醫院

原來墨西哥野咁勁

廢中唔知有出佢
咪唔覺

mino

明奴

F9!

90分鐘 仲見到啦子OX
死得啦

好野有得訓

阿樂

又2:1絕殺

Hi bobby!

搞掂

yes!

goal

f9

F9!!!

TAA 靚撚到

taa真係真核黎

明奴！！

明仔

F9勁呀

90+ 完

唔洗加時呀正呀

F9!!!!!!!!!

一上力就有

TAA好靚

神秘力量

太好喇，唔洗睇多30分鐘閪波

TAA F9 勁到

taa傳得靚

全靠阿諾唔洗加時

加時可以換到第四個?

唔好咁老定

依場高普點都要認真反思

大叫左出聲

係要搞到咁辛苦嘅

神秘力量勁過力子運

因為有你

屌你明仔

一早出TAA洗撚搞咁耐

TAA真真核

原來風水型要落返場先生效

後備f9真心有料

啲波西到

唔吹雞都唔敢咁開心住

樂仔

次次都係咁 根本劇本黎

taa 勁撚到

TAA靚到

牙諾出得好靚 咁撚靚出地波去近柱
個個都捕緊高波遠柱

TAA無人取代到

可以watch 西甲

屌你老母學人留力

沙拿都有啲貢獻

F9鳩左咁多場 留力呢場

好開心明奴終於入波 破入球荒

TAA同F9一出黎就入到

個神秘力量係佢換出/換入果時trigger

呢場叫做算損兵折將

乖巧到

電光火石之間竟然搵到條咁嘅傳球路線...

莎娜仔
TAA
明奴BB

完場未 屌垃圾啦屌到冇data睇波

2:1 有幾多場

仆你個街
廢中就好似啲學生
明明正常1個鐘做得好嘅話都要拖到deadline前45分鐘先開始做咁

冇TAA真係爭好遠

臨尾都救心

唔算啦 對面殺人咁都冇傷

呢場仲西過尋晚

F9終於訓醒

10

呢場冇計喎...
又傷又要輪換

TAA哩球交得好鬼馬

明仔終於入波

根本TAA一早要正選

點都要救一下心

阿樂而家身價幾多到

計到好盡
肴到對方冇力先換明奴一鳩搞掂佢

應該8場

屌你老母換返d人打正常位又扮撚曬戰術大師

訓

廢中成日扮戰術大師

屌你啦臨尾都要玩鳩軒

點打李同狼

符碌到

嚇死

換咗 a66
成個進攻入肉咗好多 右路生曬

Ali VVD TAA 邊爐 文尼 明奴
六大核心 缺一不可 其他果D啱價可賣

taa

啦子力子全場最差

屌 同我諗既一撚樣

閘位真係好重要

要換人先觸發到風水效果

神秘力量去到中東都仲有
吹咩

搞掂!

Taa真係好冷靜

Taa全隊最多助攻，真核

明明唔使踢到咁

呢球莎娜仔絕對有份啦

下場邊隊？

今場體力不繼其實好應該踢三中堅
米拿美斯神軒，ox+jelly打閘
基達同la踢雙防中
沙拿正前，origi左沙短右
專心縮後打反擊
將對面能夠做嘅壓迫減到最少
下半場先轉4後加強攻力
同人磨咗大半場先諗住發力
個個都放乾哂啦

睇見對家個死人教練樣就想笑

羅拔臣呢

羅拔臣都冇

呢對蒙特雷 踢英超去唔去到中遊

Lalala個種廢唔係講笑

有邊個嬲左成場
btw今場無名英雄ab

MVP AB啦

依家係證閪明 隊波有幾個冇左係唔撚得 啲後備係完全唔夠料 不過算鳩數啦 咪又唔會買人
人地阿仙奴 簽個pepe做後備 我地就簽幼幼踢u18

今年場場買2:1 波膽應該上到車

法林明高

嘩屌 好-6

俾鳩普賭贏左

沙拿 啫喱都賣？

無咩計
佢好撚彩咋
去到最後又係出盡力 又差唔多要打加時
一開始認真入完兩球任你hea

奧力子都係80分鐘後勁d

有無諗到，利都可能比人搞掂

呀南一定屌打佢先

對面啲逼搶好狼
由頭逼到落尾

屌你老母仆街軒
短傳？傻撚左啊？

出面邊有可能搵到隻TAA級既右閘

幾驚輸

諗住留力夠打

可以訓
真係dllm

好耐冇見F9入波嘅官方相

不過vvd有得抖一場真係好緊要

Taa好撚醒 抵佢有得屌韓妹💪🏿💪🏿💪🏿💪🏿

Lalala唔好再岀啦

軒都無

場波閪撚到

pepe

所以最後咪瘋狂老抽

沙拿可以喎

卡華夏

好撚多球輸得
唔想踩早安，不過早安應該輸左

呢場正場得一個，on 9 9 高普

踢唔到 體能唔夠

又係贏arnold

其實8場都咁贏 應該真係計過
收住踢70分鐘等對面攰先再谷一段絕殺
慳水慳力咁執3分

文尼依場其實冇咩點真正表現過自己都J到咁？

高普跟本就想正選抖到最盡 見到對面抽筋先換人出黎 戰術大師

沙拿
啫喱我信佢遲D會打返起 今埸好似一好嘅球cross都冇

其實佢執左好多second ball

竟然搵隊阿仙奴比

唔算啦 F9同文尼都冇乜用過力
係水貨攰啲跑來跑去咁

邊爐？

67勁撚過條垃圾啦

張伯倫以為自己好撚好波個下大獲
下下散住步咁派牌

奧子打右邊，沙短左邊，中間沙拿 係得廢中先諗得出

環保圖

南美波

球王美沙最後10分鐘唔係出咗場咩沙

啲南美波真係狗閪嚟

睇親都係撚咗跌

-6足球 救心足球 世冠4強咋

沙短奧子張仔 好撚冇用

樂仔千萬不能賣

jelly都攰啦

佢成日俾波都斷

算係咁啦 逗下位姐

咁多條戰線
點都要輪換下呱

甩咗一球

條後防咁既樣仲亂鳩咁交波

管好個6號位先屌其他中場

文尼叫爆左幾下，都見好多位hea住
明奴真係無乜跑過捕個靚位就搞掂

真係佢黎？

岩岩先屌廢中

沙拿70分鐘打後已經攰到傻
最尾嗰下應該係佢最後一口氣爆落去
好彩輾轉間叫做轉化到入球

Ab真係冇得輸

軒拎波佢無出過黎做串連

係呀呀

好撚茅驚整親ox

對巴西波都係奶野 陰陰濕濕
球球又去行曬

下場就決賽？
打2場有盃？

計到好盡，岩岩好
歐聯都係岩岩好
之前維拉個場作客差d輸

蒙特雷個個d身位都幾勁
今場組織好睇過利

你睇波睇一場？

冇錯喎
咁佢冇諗過亂鳩咁擺位真係會唔識踢

過左呢場發現無左雲迪克真係會變番前利

上年世杯

有一野臨時縮手等粒波出界判斷得超準 睇到

英人好少去鍠疤

屌佢 沙拿後面有照一野傳埋去
今場係唔係証明到中場冇軒冇老母冇賓奴冇米拿其中2個就on99咁

西波西足全場

點解咁多人好似唔知世冠盃咩黎咁

啦季尾一定要走，唔值份人工。張伯倫有價就賣，好雞肋。

係 不過打埋下屆就會大改賽制

用腦踢波既球員 助攻助守 無得輸
迷樂黨

寧願去返日本踢
又利益輸送

分分鐘連法林明高呢隊波都未知

怱然球迷？

其實真係唔需要再講要清邊個要清邊個
正選最強full team 11人化學作用好好
每個都缺一不可

ox可以留 唔差，係今場廢啲
la一定要走

唔同佢搏咋 對面就完季等放假
我地就季中開快車
呢個盃真係弊在呢到

連鎖反應太大
當軒要拉埋落去

力子用晒所有運

可能決賽又救利呢

都唔係ge
不過你起碼要有個正常中堅同防中囉
老虎加老母個效果已經好過中堅軒加防中la好撚多倍

最撚大既問題係
點解廢到今時今日都仲會比力子翼水貨正前
你知唔知你搞撚錯哂呀屌你老母

TAA 智力可能高過撚伯

最尾？

正選唔計

擠走dybala嘅人

有無中堅可以借個返黎用下

卡爾獲加

比明奴抖姐

屌棋王點撚樣諗到咁樣傳

唔關冇VVD事 係傷到冇人+啲人錯位都要逼住用

係 感覺上年既ab返左黎

有無話邊爐、馬迪普、老虎幾時出得番

力子打翼真係史上最on9

呀樂呢球助攻有啲似kdb feel

1 中堅 , 踢三中堅, wtf

全部下年見

陰濕到

超越咗

巴好撚廢

唔敢講但捉開棋個腦有返咁上下

個問題係擺位呀

棋王有上帝視角

好似未見過佢出呢招

其實一開波唔係咁 係沙基利左 力子正前 沙拿右
係因為沙基利踢左太撚垃圾 先要轉

守就得 出波唔夠佢黎

Vvd 傷左？

如果係其他人會以為佢-6
但明顯係有心
呢球好癲

冇記錯之前佢係多蒙特都係咁用奧巴美揚

唔放佢中間就預佢廢左7成先啦
係廢中硬頸 明明之前打4-2-3-1 正前放力子幾好
但死都要佢打433 文尼個位

唔知下場會唔會出齊人

棋王

Ab

Cancelo 接近d

下下勝利11人搞唔掂 板凳好重要

力子半場正前好撚廢呀 沙拿都叫做擔到位轉到身

真係比得好撚靚
明奴又走得靚聯賽明奴可唔可以都變返咁fit

較錯鬧鐘，啱啱醒
想知踢成點＋點解唔出vvd

呢隻盃踢撚左成季架
贏左巴塞4球先有呢隻盃

唯一喜訊，基達慢慢有狀態。南野一定好過沙基利，季尾高普一定賣佢。

明奴不嬲咁走 但我仲估棋王會吊入去 比地波仲要比穿 好屈

老虎無期
Matip 1月

法林明高咩料子？ 對南美波零概念

沙基利長期消失唔知做緊乜
力子上半場球球踢踢下都要幫手拉佢個左邊
下半場之後先轉力沙短 點知沙短繼續消失

你就好啦唔洗睇90分鐘LA子同OX

師兄好似個個都話要賣咁

下 而家隊利係因為VVD同AB
根本前面不嬲識入波

睇咗近一兩場 開始明高普點解唔用短兒

F9你想除衫就除啦 咁耐冇入個波

psg rb

沙短戰術執行力真係好差

vvd病左
好早入左但豆腐後防兩分鐘失返1：1
跟住西波左大半場，AB絕對功臣
明奴8x分鐘入替
90分鐘後備上陣taa交左個痴線波比汗都未出ge明奴絕殺

真 之前怪錯左廢中

啦好似firm左走

成場係咁彈番個波出黎
好似結界咁

高美斯同力子今場真係冇眼睇

出波 tripper

基達下半場企到好後
即係la同100分唔撚得

扮除衫都係其中一款慶祝動作黎

一冷一熱真係好撚易病
好驚對李城又多幾件射波

痴撚線

改制後，2021年起世盃冠將會每4年舉辦一次，參賽由此前7隊擴軍至24支球隊。據此前提案，歐洲將有8個名額，南美6個、中北美及加勒比地區、亞洲和非洲各3個，大洋洲有1個名額。隨著更多勁旅加入，料世冠盃觀賞性顯著提高，商業利益也隨之提高。而為了增強賽事吸引力，全新世冠盃冠軍獎金為1.2億美元，其他參賽球隊的獎金至少為2000萬美元。

佢地真係俾左80m買過人放後備
我地就連辛祖都買唔到要買個7.5m
仲要依家我地係唔夠中堅防中同閘位
買到一個有啲料既潛力幼幼可以踢曬依3個位就好

Cancelo踢蛆勁到...

好彩taa係青訓加迷謝，唔係真係好驚留唔住佢

短兒同高普足球理念唔多夾

對面個8號都好癲
腳腳都有力又中
要不是ab

日本仔in 啦子out
一月加多個中堅

summer \打?

嘩屌 利式劇本本

南野係咪做完medical 拍緊片

咪買南野囉
同埋搞到阿仙奴咁9我寧願出下幼幼

6號仔 神軒更好

覺得今場太多進攻球員沙拿，力子，基達，沙短，ox當半個

妓個巴西𡃁仔martinelli(?) 幾勁

新聞冇講#mock#p

人地本身買pepe係踢正選
係廢得濟先變後備啫

一陣撞埋fa cup

呢樣真 不過佢自己又唔爭氣
暫時係有資格7x換出黎衝下既
但正選真係唔得
一係佢就要好似其他人咁踢到幾個位

新聞冇講

mane origi xs 正前work ar

仲要個80m係分期
套現咗未來幾個轉會窗黎換返黎

咪係囉講到特登買黎做後備咁

咁多錢其他盃 唔踢啦

冠軍有90m鎊？

成億 fsgfatfat

唔關事，呢個阿妓傳統黎
當年重金買拿卡錫迪對利竟然打後備
重點收購左閘高拿仙勒對利唔用，搵右閘比爾連打左閘

OX要keep
有啲人黐孖筋見一場沉少少就話有價好賣

arteta 可能幫到pepe

我地係慘 但依家點都一定好過阿仙奴嫁啦
唔好再拎人黎比啦 班阿狗已經好慘
講真如果佢地球會唔係係倫敦
真係隨時慘過我地舊十年

啲美洲球會真係賤格
成日典地 浮撚誇
又下下落剷唔收
撞人自己典地扮痛苦

呢幾場真係見到哂點解高普

唔多用沙短 同
等一年都要買基達

沙短個態真係一兩場就跌到不得了
呢場直頭消失左咁

力子打翼算錯位
la仔軒隊打唔多識既位都盡哂力，表現都叫唔算太差
沙短打翼鋒/攻中對哂位都打成咁...

之前真係試過
Gini Lovern Can

講到未踢都贏咁

係沙短有時好難捉摸咁

呢媽係代表

好多呢d人，場場都話要賣呢個個個
沙拿狀態唔好要賣
明奴入球荒又要賣
文尼獨食唔交波又要賣

F9叫正氣

唔係走呀 踢到掛靴可以寫書

依加出佢唔出拿卡